提提你，十個月前既今日係721元朗黑夜

721唔見人
831打死人

十個月前?

數學大師